強烈建議政府將 準備打科興既人又放飛機 應該用國安波拘捕！

國安法

無論任何情況，責任均不在我方

任何旨在危害官方防疫措施推展的謀劃及舉動都不可能得逞，最終只會搬石頭砸自己的腳

你的罪責已逃不了